{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 한옥스테이중정 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ご予約いただいた客室ではIPTVとネットフリックスをご利用いただけます。客室は禁煙です。 共用キッチンには電子レンジと浄水器があります。 しかし、7kg以上のペットは入室できません。 駐車するときは、スペースをきちんと整理する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室ではIPTVとネットフリックスをご利用いただけます。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンには何がありますか？",
            "answer": "共用キッチンには電子レンジと浄水器があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは何キログラム以上の場合入室できませんか？",
            "answer": "しかし、7kg以上のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車するときは何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "駐車するときは、スペースをきちんと整理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 588
    }
}